Title: Saves the Day - At Your Funeral
Date: 2012-12-04 12:35
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: emo, music, savestheday
Slug: saves-the-day-at-your-funeral

![himom]({static}/images/himom.jpg)

Dieses Video war für mich der Höhepunkt und gleichzeitig das Ende von
Emo. Nicht das geschminkte Etwas was vor den Einkaufszentren der
kleineren Großstädte rummarodierte. Nach Embrace, über Texas is The
Reason bis hin zu den Get Up Kids gab es so einiges was ich rauf und
runter hörte. Und das tue ich bis heute. Aber dieser Moment als Saves
the Day im Fernsehn auftrat mit "At your funeral" war es gleichzeitig
mit das Begräbnis von Emo. Und das meine ich nicht negativ. Danach kam
einfach nichts gutes mehr. Zu mindestens ging alles was danach kam an
mir vorbei. Ich suchte weiter und fand nichts. Und so sehr entzückt mich
das "Hi Mom" auf dem Schlagzeug und dieser großartige Song.

{% youtube 23ugXw284lU %}

